hi 淡友（240）

有無人put/熊左 27？發左達未？

BB

唔好睇少反彈力度
一陣 又牛3牛3

今朝佢隻57462先打撚完靶，贏就粒糖，輸就間廠，典型老散

我今日瀨左野

輕輕一推支持牛軍 希望比位我join

隻熊贏好多架

都唔知佢買幾多 可能熊少少牛多多呢

個次我有份同佢同船，嚇死我

今日好似個個都贏
得我一個輸

你買左乜

買左咩

係，上次隻大戶熊俾佢贏到3百幾格，但係佢年中搏埋搏埋打靶嘅都唔止3百幾格呢

今日唔貪，牛熊都有得賺

等少啲人再錫

兩邊都買
兩邊都輸

大戶熊再跌就0.3

都係果句估阿爺出手 好過估底啦

咩事

嗰次好多人買佢對家

我買牛佢就跌
買熊佢就升

輸死

如何少d人

唔好咁啦
我買親都升唔到一格

一定反手又反手喇

佢265果陣收咗網搏反彈啦條傻鳩

Cfu你次次報喜不報憂
輸錢就唔同我講

冇啲信念
我隻熊都坐左半日
尾市爆跌到價走埋

咁我當佢地睇唔到

逢高加沽逢低走沽呀嘛
咁易玩都豬

估中

輸左好多PROFIT
沒晒心機

你唔係睇rsi咩
點會輸

買CALL/PUT先敢坐

有我陪你

咪係囉 起碼千億喇

爆房扑野啦 仆街

呢3,4日都唔跟RSI
所以我都沒跟

RSI穿晒都唔識彈

乖 借我膊頭比你

做咩跟跟下唔跟

我睇返都覺今日好易玩

你用咩指標定平倉離場？

夠唔夠做呀

呢個星期都好易

我話呢幾日恆指都沒乜跟RSI
所以我估今日都唔跟
點知跟足
DKGH

聽日開始跟你

熊b絕招就係rsi
唔明點解會唔用

睇一分鐘都幾準架喔

貪心追價你就豬了
miss左升浪咪等下轉
千祈唔好貪心

Short左正股....
之前70幾既正股蝕落黎.....！之後先反手........今年仲係蝕緊.....
係幫補下啫...

Cfu 唔好咁啦
俾我跟番你

兩隻藥股 一隻建行 拖累指恆

比前幾日FAKE左

今日唔係個個搏反彈啦咩

睇錯嘢啦！
返去睇吓自己錯乜啦！

今晚美女又爆升..日日高開低收

日日開市買熊就得

大佬我咩都唔睇係咪會仆街
本書都未睇

你行本多終勝架嘛
唔洗睇架

再嘈賣你去做雞

本多終勝。jpg

g持

美股升香港都係跌

今日真係好靚好清楚啲指標
真係自己衰on9

呢d時候睇乜9 rsi macd

我驚你貼埋錢賣 人地都唔肯收咋

媽咪麵

值錢咩

我會去進修下

求其睇 rsi bb macd都中喔
我睇左上午

我都進修緊，希望做圖表大師

係囉
所以我都覺自己on9

嚴守止蝕呀

女人黎嫁wo

跟左呀爺喇港女

ikea 果頭wo

你點知佢唔係女人

佢老母

無野了依家

一舊水做壞個市
熜曬燈,中坑最岩

伯母 唔好針呀

不要著燈，能否先給摸黑摷一摷你老婆

大師 carry埋我

有阿，就係守完反手先比人左一巴右一巴
聽日要罰自己唔比落場
玩模擬個倉進修下先

一棍

聽日開市真係似跌
feel到

留D位比美股表演由低買上去姐

布神點睇

邊到有棍

唉，上星期265平左，今個星期先落260

仲唔俾我周到你

呃我入去睇

又一棍

買番囉
我日日又出又入

睇黎直落25000

24000

Draw Parallel Lines, Trade Like A Pro

尋晚美女升嗰時
呢到牛軍出唒水咁

夜期有咩好睇
9點半後先睇喇

召喚老貓

j緊牙中唔撚得閒呀

師父個背脊好似鄭則士

其實係游B

游B串鳩老貓變態呢

估到又係你post架喇

大波葉都唔話唔彈，師傅真識食

最正呢張
不過無gif

條女身材咁正 樣又唔錯。當年大把老細喇

期指好耐未試過企係20ma咁耐

個時要上位，做得呢d俾人中出幾獲啦

春卷

spring roll wtf

日又跌夜又跌
一次過今晚跌夠2000點算啦

其實今日跌唔算多
關唔關月供股票啲錢流入事

唔係乒乓波咩？

啲期指佬由開市托到收市
不過現貨同爺閪唔係好跟
證明香港老散同大陸老散都唔係好有信心入市

夜期暫時好悶

老散清完倉d cash咪走去玩期囉 買上又無人入貨

而家就係呢個情況
沒人買現貨
期指點升都要比人拖返轉頭

今晩夜期點玩？

跟機

岩岩幫左恆指交左電費 聽日全日著綠燈了

搵我做咩呀 奈奈BB？

聽日買兩部新iPhone先

我得一個bb
But not u

一部自用一部掉

Why I have 巨龍

都未撚出

算吧啦你1時1樣

支牙籤留返俾你條女慢慢玩啦

唔係聽日咩

真係好撚黑囉
中午俾車門夾
依家又俾雨淋

女嘅bb唔計

姐留比你玩

濕身

掉比我，我今日豬左

你次次咁早收工 好葡萄

透視

收哂淡友po班巴打做兵

今晚再比我吉

係囉係囉

冇事啦冇事啦 停咗雨啦

買咩豬

我又唔係去打仗
要兵做咩

牛又豬熊又豬
變左正豬hi

你諗你 做自己野

好易斷

小心呀沒事巴

點解今日咁失策㗎

食完飯唔好講呢啲野

一個一千萬架，你塞唔塞

牛軍上啊

唉
豬到得返2皮profit
聽日要冷靜下
星期五再戰

我條女對我好就夠

調教下就好

咁你對佢好唔好先？

之前又話好衰

非洲洋腸都塞到入去啦，區區戈兩個波，點會塞唔到

唔好

收工啦死野

唔好代答

我0profit

66320 好牛
等緊股王發力拉翻3幾百點反彈先

點好法

黑撚都話肉，個波硬喎大佬

好兄弟

咁用過第二個比喻，成副麻雀都塞到啦

所以我好撚小心

你又知係代答

衣～歡哥跌d野落黎喎

好嘅定義係咩

妳係佢條女？

同我沽盡佢

邊個塞成副麻雀

有冇同佢舐閪

今晚見25500

俾晒啲錢我

又隊

真係慘 外圍無事發生都沽落去
希望美股開市懲罰班契弟(除左我) 好似琴晚咁

今次準喔

有d女人鍾意含撚多過舐閪都無謂勉強人喇

錢俾一半
精就俾哂
得唔得

屌 又黎啦

掉番轉就得

唔係佢想唔想
係你肯唔肯

無人用俾哂d錢條女你咪癲

黎緊有咁多壞消息有機會發生
跌先係正常

膚淺，貪慕虛榮

咁又係
留番100蚊責袋啦

碌鳩鑲金就得

靠自己吧啦仲男人養

根本夜期班友跟跌唔跟升

啱先外圍勁好又唔升
一向下就狂沽

沽到25500
今晚營養目標

算命話我靠自己死得仲快
千祈唔好去創業

今日接近DL走哂熊冇過夜

信算命佬
佢叫你同佢扑野轉運你做唔做？

你幾時轉陣架

肉體牛
心靈熊
開邊邊都贏

暫時冇一個算命佬咁同我講
問幾個都話我條命算幾好
唔會捱苦嗰啲黎

跌緊喔

satisfied with gold digger

由日市睇起尾段咪跟哂爆左上去囉

咁咪贏囉

紫巴真係好叻叻呀

現貨唔郁果下好嘢

不過歐豬今晚chok到咁都幾得人驚

收左你錢嘛

但講到我fd好慘喔

美爹救命

好就唔洗買牛熊

今日真係引牛 我甘心破產

琴晚又係咁
夜啲升番哂

見人買 我又買

佢俾得少囉

一樣收費
就係覺得準先介紹俾我

夜期v都唔係直上直落秒回

之後朝早又鋤番落去

己經唔知點樣先識升

美帝扯哂旗都可以跌

尋日成班牛軍發哂威

屌

又插過

又夾

今朝班牛軍扯哂旗先好笑

已經成個星期中伏仲可以咁hi

(我d call都坐到無咩感覺)

琴晚有跟升架

成日話冇利淡因素跟住就hi晒
冇利淡都唔代表會升㗎

不嬲做牛軍都咁hi

又中

熊市入牛都狂執錢

紫巴係咪出面好多女，所以叫紫貝天葵

唔通冇反彈

我都懷疑係

牛三gogogo
幾時有得再叫

呢啲算命佬講嘢咁似你嘅

你奶緊咩

係既話，上連登耍花槍咩玩法

你食屎叫你走call你又唔走

咁咪sweet sweet囉
曬比你班毒毒睇

信念

唔怪得之成日食到女

仲show埋件情趣女僕裙

你去死牛軍都信念

果件真係兩點都遮唔到

又講呢d 你溝仔我溝女無衝突姐

每一日都同十幾條女講，實有一個中

我都想知一路拍拖一路上連登係咩玩法

你收皮，咒我

有衝突咩

之前用黎出過相
點會遮唔到

有幾多講過啦

應該冇

白清話無咪無囉

唔撚聽 抵啦呢獲

攝住咗喺中間

孩兒不孝

shawn。gif

你最清楚啦

你老婆呢
幫我話俾佢知，我好掛住佢啊

咩圖嚟㗎

正恩嫂

食飽飯見到夜期跌真係好心曠神怡

呢啲粗重嘢等我黎得架喇，你休息下先

我排隊先架

比說話奈奈聽喇

我有跟機架，攝咗喺正恩個菊花度

我⋯我咩都唔知嫁

唔好太多性幻想

我邊有

大麻股106蚊on LAN 9

qq adr今晚上320

都未到朝早低位 冇事既

g 持

Gun

唔通又跟美帝升咩，阿婆都識買啦咁

跌咗落301先

QQ今日都有回購 屌即係如果佢無出手一早落大 300

夜期幫你日日擦

700又回購

大把錢回購

我有牛 一人讓一步ok?

頂唔到幾耐

夜期3分鐘圖做緊三角形？

Qq adr幾多都唔關正股事

咪又係低位磨

$305回購？

305個價咁抵買

又幾千萬。有撚用咩

係時候升LA

聽日呀爺回購 唔知會唔會升番d

叫做中午執番11格 今日做牛軍有4千幾蚊已經好開心

熊軍去哂邊

食左轉牛軍

272熊軍好進取

水星熊

抵買 當初穿400d人都話抵架

4千咁少

終於無乜肥牛

聽日我地打晒靶 1蚊都冇

想問最近既熊272？

你唔記得有日269-264每條200-300大芋幾條撈埋食

我話聽日一齊數錢 一個都不能少

唉 點都好過成條肥牛。
大戶呢幾日fat死喇

邊敢大注，都未上到265

月尾應該唔存在

今日上上落落 仲以為你執好多

下星期唔存在

聽日就上 跟牙簽仔sure win

就黎升架啦

都係個句
假如聽日裂口一高開
就應該死佐
高開橫行，鎖死晒近熊
然後星期5再裂口高開
啪晒1000-1200點

一大棍

唔好就黎 聽日喇

係呢2日架啦

紫巴呢幾句燈撚死晒D牛

裂口高開900點?

分2日

+300開
收市+600
你都無位縮啦

高開300

就黎老死

應該幾年都無人去

係唔係公司回購都敵不過大戶做淡

回購雞碎

佢又唔係一次性 。所以金額少都正常

好多回購完都照跌啦

B浪呢

今日完左

應該上唔到咁多。最多29000左右掛

咁多

敵不過大戶

我預280-290

我覺得B難捉過A/ C

咁咪有排先到 升得咁慢

有高手話今個月內

你係咪睇跌吉

呀爺回購 其實幫助大唔大？。
呀爺2638個大支持位 應該無咁易穿吧

唔係。唔知乜水

跌吉有個股sea 10次有8次都唔中

好卑鄙，想捧高D熊等佢升得愈高跌得愈勁

咁仲有無人理？

23352

3000點買樓

咁睇黎做咩
睇下自己會唔會買中咗

26088 牛

熊一浪底暗號

係20335.2

收到

仲有三千點跌

又想干擾神秘力量

跌6000點唔知香港會點

已經跌左7000，香港點樣？

冇可能，今日都見底啦

買樓好時機

升到203352點

話時話上次呀爺做咩搞果個逆乜嘢因子？

逆收皮精子

工照番,風照打,糧照出

3萬3落黎
唔止啦

因咩事搞？唔記得左

有冇機會依家仲係a浪入面既3-4浪？
成個a浪行左八個月仲未肯完？

返工囉，唔通會獨立咩

佢話263再跌6000

人仔就7算

唔知聽日會唔會低開呢

今晚做咩咁high

好快去番一兩年前既位

做乜鬼整咁多圖
係咪好重牛

丙浪呢

街貨圖仲未update

可唔可以再托下啲人仔

一定係

262極限牛，加2隻286 291永生熊

2邊都有，開咩冇咩所謂。已經跌都唔知撈咩好，撈極都穿底。反而長渣熊好安心

瑞信update左個推介

你睇仲會9月出現

係囉 人仔唔掂 無大陸人去澳門消費 奈奈會餓死 你睇下賭股 我又遲左發現賭股原來係咁跌

係因為我重倉人仔呀屌
俾我走咗先跌啦

有d股得call無put 真係好撚狗閪

瑞信睇260彈

收息囉

唔通咁好死送錢你洗咩

賺息蝕價

做莊永遠無得輸

反彈就在今晚

搖撚準備

估係咁估，但唔建議嘗試撈A浪個底
除非你本金大技術高轉身快

條通道日日都創新低

條條大路通靶場

極牛加瞓覺數錢熊邊有撚得輸

每晚都係反彈日

我都想有永生熊仔
跌咁耐其實我冇買過熊呀

日日都驚佢彈

係囉

應該日日買熊，直到出見底信號先食

點7知佢日日都跌

你班人咁早就咁high

講起都想喊

證明不斷試緊底

我冇high架
66幾時出新圖

66b幾時出j圖

次次美股開之前都上返去既
bug黎架？

其實今日唔係通道都穿埋咩? 不過唔係收穿

幾日都穿啦

你咋

牛三準備 牛三準備

唔敢係nana面前班門弄斧

搞到我好想食

我果條通道未穿

無性趣

去喇

你邊條通道

陰道

我咩都唔識架喔

福喜雞雞好少食 食唔飽

美股今晚超越港女得唔得

香港啲m記好似平啲

我先係呀

美股升
港女跌

食宵野姐。食正餐 通常食包餐加4件雞翼

彈啦，冇事啦

大家差唔多層次

你果到無24蚊餐？

唔好high住

定係蝕到冇錢食玉子將軍

我啱啱先食完飯咋

唔好提

爭好遠，你識果啲我完全唔識

你又刷夜期

兒童餐好似有廿幾

原來真相係咁

263

呢邊都係丫

麥樂雞兒童餐都要$30

到時過黎上ifc隨便食番個餐先上囉

一日牛軍表示唔玩喇，比返 d 錢我啊

好有錢，食麵包就有份

原來香港m記咁好 仲以為澳門都有24蚊餐

其他餐好似貴啲
不過我都冇錢食M記
唔係好清楚

聽講你今日贏4千 麵包入面係唔係有隻鮑魚呀

其實香港食嘢平啲 （食普通野黎計）

窮到要食營多

又牛三..又係呢d劇本

死喇 個強颱風殺到黎 又好多災難發生

呢個加埋係咪傳說中嘅炒麵麵包

夜期好大棍

你叫我地情何以堪

2625 到2630 食左50點 估唔到仲爆緊

刷啦，講咁多，就快冇錢開飯

美女點解可以咁堅，係咪無人做沽空

咁保守，轉燈得掛

同自殺有咩分別

今天好疲累 不了

刷佢老母

我地要執佢跌出黎啲麵碎食咋

沽都沽香港喇 沽美股想自殺？

so sad but true

我沽開新興市場 日日賺

A股點沽法？

愈爆愈上的話
遲o的爆番落黎都可以好恐怖

布神都食營多

美股依家都係慢升 好似好耐無見話2 3百點

用ETF去沽

其實低水40係正常range

$0

唔沽得架
講下都唔得架
要拉去坐監㗎

邊個會咁on9去打大佬 佢一定傻晚

慢牛有排升，新興市場d錢慢慢返返美國，有排升

至多下次我請你食啦

沒事巴食飯唔使比錢

買中企熊同沽國指唔得咩

二手飯

慢牛先健康

我食三手咋

升LA~~

淡淡開心佐4個鐘
10分鐘ko你

美股開市就升

好彩我有得返屋企食一手飯

聽朝一樣睇呀爺

等我研究下，試下沽

帶埋我返去食飯
平時我返屋企冇飯食

呀爺去到攻防線位，例牌彈返100點先

期待又一野谷上2700

2638

大戶咁high 好難跌wo

佢地壓緊彈弓

收珧

咁呀

大時代

牛軍再進場

世紀之戰

今日呢個時間咁似尋晚咁o既
成班牛軍出黎威

都係睇聽日喇

牛軍比人打左6日，聽日出擊啦

想反彈嘅 唔該低調少少

個市跌停左啦一早，識炒既會記得尋日夜期大棍落去，點解? 引熊囉。 點解今日唔大棍落去? 因為已經跌夠，黎緊有排升！

升硬

彈2000點

gun

當然要高調，人多先升得起

牛軍總司令

劍指3萬點gd bye kiss, 劇本黎

今朝成班牛軍又係咁

綠燈收先叫啦

今日升300點收夜期好唔好

由你領軍咁好難升上去

琴晚都收綠

納指

直上291

連打6日 有無還擊之力都唔知

等apple

都係嗰句
如果聽日爺閪仆街
真心覺得夜期高水100點都冇用

今晚iPhone 發佈會？

美股快爆升上263

牙簽仔好慘呀，被人連打六日

尋晚我都以為今日會上

yes

今朝都係咁諗

全世界都升 爺西偏要落地獄

我對上一次睇live 好似係5s

唔好燈 求下你

最緊要聽日騰夠爭氣]

我無呀。恆指牛熊無輸 衰左喺Q牛手上

可唔可以比我贏大錢 換部新iphone

再創世紀又幾好睇

如果爺閪休市一星期
港女可以去到咩位

講番10年前
幾配合而家股市

不要丟人現眼.gif

日日都跌咩，聽日一定升

10年週期嘛 上次美國今次又係

264

夜期堅勁WO

牛軍依家唔high唔通等跌先high咩

合作少少 聽朝先high

每晚都係轉勢日

直上266向上殺

美股又牛三 今次係咪有力破頂

夜期咁堅挺...係咪有鬼

尋日都係夜晚high, 日頭就hihi

明明納指跌緊

跟升唔跟跌 牛三

我記得近幾次apple iPhone 發佈會都係跌

有得high好high 聽朝跌果陣就冇架啦

聽日食熊掌！

凌晨一點先睇都未遲

今晚睇iphone又加幾多價好過

qq adr

上太空

對上一次2382 裂口升7%

做乜鳩

升定先 發佈完再上

d 錢回流傳統野？ 納指咁慘

牛軍上呀

一棍直落..

好多密集嘅大棍上

O 阿爺開戰

你條友日日係咁吹

邊到睇

一播再創世紀就跌到仆街

你自己睇下先

同我繼續掃
掃到我叫到停為止

集集都死人咁濟

決定幫熊軍加油 邪一邪佢先

【中國向世貿組織申請授權對美實施貿易報復】世界貿易組織11日向成員提供的文件顯示，由於美方沒有採取實質行動糾正其對華產品實施的多項違規反傾銷措施，中方已向世貿組織申請授權對美實施每年約70億美元的貿易報復。這是中國加入世貿組織後，首次針對爭端解決案件敗訴方不執行爭端解決案件裁決提出貿易報復授權請求。 （新華社）

不過傳統經驗話比我聽靠吹

309

買入700=救返香港

芳姐

排查中國千人計劃學者，美對華科技限制再次升級
2018-09-12 16:54 新浪財經

近期，一則美國休斯頓安德森癌症治療研究中心正在解雇中國「千人計劃」華人學者的傳言甚囂塵上。傳言稱，美國聯邦調查局（FBI）提供了一份華人教授學者名單，並要求該機構對這些人無條件開除或解雇。
對《財經》記者的求證，該研究中心回復說，作為機構，安德森癌症治療研究中心不對機密的人事行動發表評論。安德森癌症治療研究中心遵守州和聯邦就業法，尤其是不會有基於種族或國籍的歧視。
「千人計劃」是引進海外高層次人才的國家戰略，2008年至今已有近8000位海外高層次專家入選。

呢單野可能影響納指

青姐喊

梳 去錯時空

fatfat了

睇住夜期繼續gogogo 大戶真係好high

Qq = 天蔭

跌到$20同我掃

qq跌所有藍籌都會跌

$300 鑽石能量底

劍指$460

$25啦CHING

問題就係無購買力，升得幾多
有反彈無大升，大媽表示鬥快走

首富都掃佐百幾億

賀天生$28平均價買入
而家我用$27同佢收

唔怪得

得佢買有乜用

如果幾隻大股一齊回購就爽

美股跌咁聽日港女實地心探險

又可以不問價熊

又90度跌

好難嫁5仔唔會再回購先
2318同內銀睇呀爺托唔托
中國股無哂信心

唔好咁快下定論住

hsi adr +100????

美跌=阿爺=港股跌 起碼跌左國家隊先會救

一齊等死。日跌夜跌 痴撚線

畫了一條撚

今日醫藥股又賭股
牙籤你仲牛緊？

呢個中指

adr仲升緊 牛軍唔洗驚

不過今晚期指都算係咁
美國跌到咁都仲企到263
平時已經跌到261

今晚跟道

袋袋呢

琴日熊完 今日走完入左牛

其實仲有好問題
真係唔知可以點彈

東網班記者趕住買樓？係咁唱淡

日日跌我都唱淡

wo 就咁睇納指我一定話又股災

熊軍出來了

agree

一係有錢 一係跟指標入牛短炒
散戶撈call/牛 等彈浪好難 我前日都清晒d蟹call 今日賺番晒

反彈有力要跌到散戶覺得好平入返貨先彈得起
得大戶都夾唔到咁多？

散戶唔會知架 268個日 一開市就倒轉鎚頭 我都唔記得有乜好消息

聽日有咩新熊

唔理啦 升上去啦

咁快諗定轉身

牛3

準備暴升

話都無咁快又試完底gogogo

牛軍又咁High，琴日仲教訓唔夠？

週末過夜 星期一打8號休市 咁過法會唔會激d

星期一點會放假
三號啦到時

如果姐

個風好似好勁
我見超市勁多人掃貨

26020已成鐵底

你澳門小心d

咪同當年搶鹽一樣

夜期？解釋下ok?

而家搶水搶杯面

唔出街冇事嘅

係呀。

肯定水浸到腰

斷水斷電，交通癱瘓

諗起上年就得人驚

聽日牛三？

聽日牛九

我住中高層 唔驚
不過無水無電無網絡真係好痛苦
但都令大家學會珍惜平日隨手可得、理所當然嘅嘢
有番電嗰刻，真係感動到想喊

準備定多個尿袋

原來你係澳門人

唉 我唔撚想打風 實有好多災難

都無得上網 有尿袋都無用

係

我覺得大戶琴晚震落去買哂貨，琴日冇消息開市前跌300，今日美股開埋跌都唔穿琴日低位

中高層會爆玻璃

我等左三日三夜先有返水電炸

唉，上次天鴿死咗好多人
睇到啲片都想喊
個男人係到求啲蛙人入停車場救佢屋企人

我屋企吹走左隻窗
成家去左旅行 得我係到

係呀

等緊命運石之門

住咁高行樓梯上落都行到死

去廁所仲要無水沖戈下陰工啊

我媽間屋浸到上腰

點樣係屋可以浸到上腰

應該話管理處嗰度浸到上腰

屌仲諗住呢幾日先去買野

yes
tears ready

tmr sin watch

我成架電單車都浸哂，浸到影都無，痴撚線，如果今次比上次戈個勁，咁我寧願唔要個風假啦

有撚風假咩，星期日先來我屌

架電單車可唔可以拎上屋企放

梗係唔得，今次醒，泊上鏡湖，咁都浸，澳門陸沈啦

屋企走廊都得掛
乜你都係澳門呀

now have?

無人想要

No
12am raw meat

做咩無人鳩叫既

raw meat gg

可悲Ga澳門人

我覺得澳門已經算好唔錯

街貨update左
震走晒啲牛
夜期又升
美股又升
聽日起碼升4~5百

on9 呢棍仲誇過國家隊救市

唔好閒日打啊，停市對我地經濟損失好巨大

呢棍咩事...？

個個人都想考政府工Ga城市，戈個地方已經無希望戈啦

人人都打算入左政府工就安度餘生

嘩 呃貨啊 熊軍走鬼啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

今晚乜料... 超大棍

今次真係棍

牛棍又然

一棍200點

我冇諗住做政府工喎

High得未？

呢棍穿晒

呢棍解釋哂如何行b 浪

痴撚線

跳得樓

trade like a pro

FLY TO THE MOON

痴線 300點都黎

有冇人影得晒呢棍

牛字派聽日準時9點半蒲頭

咩料,我set左265到價提示,我以為牛牛壞左正諗住屌鳩佢廢APP

淡友再見

26600...

澳門街有咩工穩定得過政府工

高中仔畢業出來考個警察都三萬二，咩世界

仲有得年年加人工同十四個月糧，好葡萄🍇

要追牛shit 無過夜

同我升盡佢

升收300
裂口高開300
然後收市鎖定600

呢棍有冇大神可以解讀下

聽日如果高開驚唔驚碌返落去

聽日一開27200 熊熊byebye

我返工係為咗返工咋喎
番工開心 份糧夠用就算

而家係高開300 驚乜

U.S. proposes new round of trade talks with China, to give Beijing a chance to address concerns before additional tariffs are imposed

Jm9

LOL

重熊未放
ifc排我後面

牛軍訓晒覺呀
起身出嚟開party啦

美帝個棍都係100 我地300

布兄你今日先睇25000

首富聽日掃百幾億呀

天蔭有救啦

ifc

美股今晚過恒指

畫支牙簽 原來係一棍

我張call 27000先到價

期指頂撚實.
你升幾多
我升3倍

消息市無得睇

你睇番我個post先，係短線27000，中線25000，長線18000

27200.... 要怕了

說好的關稅呢

同我升盡佢

IG+600既話
熊軍

唔洗止蝕 直接打靶

沖個涼返黎
升到無影
資金4方8面湧緊入黎

好彩今日dl走唒熊

除咗清潔姐姐 我最低級

夠用的話澳門街搵萬幾蚊夠用啦，衣食行又唔貴
但係唔夠住啊

上啊

要買貨，2千點升浪is coming

早晨之星 阿婆都識玩

果然見底係唔會比你入到平貨 迫你高追

唔打啦

停戰啦

痴左線了 無貨 no eye see

嘩 搞咩美市原油庫存定咩事？

熊過！未驚過！就算高開實回震牛，到時走熊反手！如果由頭升到尾全世界實走熊買牛

壓彈弓

痴撚線 26700

跳樓

好在淨低5手熊啫

咁要睇下老美放唔放過你啦
一陣佢抽多300點
堆單400
聽日裂口高開700

258呢

升穿27000之後就加沽？定睇28000？

冇睇一陣爆升300幾點
追牛冇死 上返280先

聽日一開都+500

升夠500啦 好耐無見過

勁價要不問價

仲有低水呢

秒秒10幾點咁跳

lc 左張27000而家平唔平好

我估今晚268都得 short 9左

跟勢，穿272直上

中日首腦會談 谷咁耐仲借勢彈

高開700點我隻熊未死

400都黎

聽日一開肯定會升多轉
淡友要平倉
又再推多下

上星期我都講緊出完新熊就會上去殺一輪先返轉頭
無諗我今日晏晝被撚

一晚打哂所有期指淡倉

精彩 幾百點波幅市

大戶呢幾日儲咗咁耐貨 差唔多啦

但你會見識到人踩人賤價求售
然後明明唔係個個價位..
都無啦啦唔見多5-10格

聽日肯定有人跳樓

向上反彈有機上29000

布巴紅巴

老美升夠400

聽日直接高開1000算啦

成車熊入屠房 nice

好彩今日收市前賺左幾格熊仔走左

究竟咩事響度9夾

終於可以溝熊

Cls, 岩岩仲想聽日不問價入熊

屌 唔夠膽入59666 呢張 今日見到0.014

都話升LA 沒人信

唔打啦

做咩無啦啦升爆

哇屌反手-1就成條食多次

好似年碌大JJ

希望keep到個勢

布神今朝先話帶領熊軍... 轉身速度之快真係令人驚嘆

信，跌左6日

咩事 好彩無淡倉

肯定仲有得夾
700 adr 都未開車都夾到咁
700 開返車又會夾多野
有熊真係要快走

買夜權啦
仲係到諗

帶領熊軍, 咪岩囉

中美有得傾

+300開已成定局 諗下咩位追牛

等睇兩日向上殺1200點
又返返去...
27400

new trade talk ar on9

最近熊27600
最低目標都27600啦

新手想問夜期爆升500點 聽日開市會發生咩事

B浪！

今日我點都唔放架啦
聽日人踩人式平倉

等你咁多日開關稅變左傾計

又豬晒。 唉唔炒啦

可以上26760

今日係美國主動傾

老美支大直線
企佐成10分鍾

咪一樣呢棍 on9 用新聞解釋

十手call 睇開市先再諗追唔追

之前有巴打話過呢個緩和消息係b浪既開始 到升番上2幻8就可以盡情put了

聽日你咪知，今晚慢慢驚啦你

今日8x
平到

好在一直揸緊call

個市跌左咁耐 有一個好消息就升盡

我入左你推介個隻

入左268call

有無source

係啊

WSJ

雖不中亦不遠矣

聽日市價盤入26200

好彩今日入左 68219
今日仲要大平賣

逢高加沽！

仆街 今日午市 震走曬d 牛

夜期都唔止

咪貼倉啦

貼倉

調高今晚目標價先
+600
聽日收市升夠1500

升緊咁多點high 都得啦 唔通聽日阿爺話唔傾咩

屌 朝早清撚左d蟹call不過268入既第1注黎
好彩有玩夜期cup番 仲要勁好彩本身就+1緊

咁快GEL撚定頭 屌

屌你老母 仲諗住落到260 258分三注入 allin
好彩我入定先姐 不過得十手

刷完牙望一望，CLS 升左咁多

屌今朝走左270call
入既時候諗住strong hold
買左q牛就走call
食完唔記得入返

啲蟹call有救喇

提議新一輪談判 原來緣份到B浪真係自然會黎

280先岩

高開300先ok?

有無人牛左
肥啦

夜期癲左呀，熊市呀

到底就出新聞dllm 話唔做市都唔信

破產好在無入錢，食花生都幾好

屌你老母
明明尋日係轉角位 我已經上左車
係都要夾多我一日
我308蚊已經call
今日睇已經跌左一成時間值
5仔仲衰蝕兩成

最後竟然比後來者 今日買 仲蠢

好彩今日我夠定無放姐

連登咁high
聽日實有平貨

好彩今日收市蝕9格走左隻熊,
如果唔係聽日輸到甩褲

到底你係睇到咩先會搏call過夜

牛軍出黎開p啦

平你老尾.
聽日驚你追唔切

我都好好奇

我自己就預左溝 計數都已經跌盡

上呀

上佢老母

我隻碧桂園聽日加油 爆上去12蚊

佛系

話談判

多左咁多人既屌

侵侵吹水佬 擺明出唔到2000億仲話加碼 依家咪又係要跪

講一句重啟談判 就撚你幾百點
淡友又有機會加沽

ALL IN 啦，見272係基本

轉角啦

我開左百五手call

不過我認我無膽開牛

Trump Trump 家族係期指炒家

聽朝大戶：頂唔住喇 四方八面好多資金留入

淡友聽日有極限27244熊玩

頭先我仲誚話咩因素出反彈浪 即出

岩岩個棍都賴野
即刻反手又追返

唉 今次真係跳樓啦

牛軍同圖太狼又衝出嚟gel頭

心諗出極都出到 仲連續出口術就知佢無料

聽日開市d蟹走一走，10點就即彈

淡淡大戶掉轉頭買返向上

升災呀

牛三重臨

今晚點GEL都嬴你啦

聽日有無開市追唔追牛
會唔會回返啲比位入

直上35000

我買撚左四日牛 打足我四日牛靶 最後262牛都震走我 心灰意冷收市轉投熊軍 我依加屌你老味

無事啦 無事啦 高位回番成百點

淡定啲先有得升 一興奮又係煙花
企穩265任追貨

CHING好波

開市直接追啦 依次真係彈啦

升番喇冇事喇

我都係 今日頂唔撚順 all in 26200 諗住打把就由佢

牛熊分佈 係呢個星期入面
今晚算少左好多牛

佢會唔會一邊話傾一邊出2000億
咁耐無消息幾時實行,之前中過伏啦

會唔會同上次一樣傾唔成

聽日升夠一千無難度

9點已經揸上

所以聽日咪爆升囉

燈

唔好話我黑心
咁快high聽日開市回翻就好笑

唔回點升

依次似係佢出唔到2000億唯有入夠貨行反方向

連指定律

到high就仆街